返工見過幾多不平等條約？

離職後一段時間唔俾做返同行就基本啦

另外仲聽過咩？

我先

一開始要試工幾日先同你簽約，簽約果日先話你聽唔知咩時間內辭職要賠錢

Ot 有ot錢
唔ot扣al同一日人工

遲返工扣錢
遲放工唔補錢

Ot到某個時間後先開始計ot錢